有冇咩歌你聽完係會驚/好唔開心？

聽親古巨基首愛得太遲都會好驚 好怕屋企人遲早會走

講講下又想喊

月球上的人

明年今日

雖然好好聽，但冇咩特別都唔會禁嚟聽…

好開心喎首歌

失戀個排我都唔敢聽月球上的人 但而家好左好多了 巴打你後悔之前講分手？

退後

eason d 歌

最後祝福

好多喎巴打

說散就散

聽緊

Happier

紫苑鎮

不如不見
好久不見

vitas-dedication

x2 寒

X3

呢首真係sad

Supermarket flower 都好sad

save myself

入黎第一隻諗到既就係呢隻

散咗一排再聽返都

古巨基首歡樂今宵